兄弟爬山 各有各做

不割𥱊 不分化